721絕對係咱們元朗牛屎佬既偉績

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係腥梘打完廢青 響我地元朗牛屎嗰朵 一d 事都無

你們小心點！警務署長說有人犯法他就會拉！